從昨天人數、破壞程度、tg汽油彈數目，今次遊戲已經落幕。

民主派已經贏得選舉，市民做了condom

Noted

哈哈
失敗撚Block